男朋友放既屁、口水味好香

gay

我都覺 成日用佢啲口水嚟當保濕cream用搽jj

羨慕

到底要鍾意到咩程度先會好似樓主咁

呢生人就係要搵過覺得我放屁屙屎都係香嘅人